股神 Michael Burry：Bitcoin將被摧毀 通脹爆發各國需維護本國貨幣

電影《沽注一擲》的真人真事主角 Michael Burry ，在 2008 年憑著洞悉金融海嘯，一夜暴富成名，其公司更在前年大手買入 GME 股票勁賺42億港元。日前，他在 Twitter 發文指，美國經濟重啟、推出更多經濟刺激方案將推高通脹，目前至少負債 3 美元才能達到 1 美元國內生產總值 GDP，各國政府可能會「摧毀」比特幣及黃金，從而保障當地的貨幣。

據外媒報導，知名對沖基金經理人 Michael Burry 曾在2月18日已刪除的推文指，經濟刺激方案正在啟動，早在 COVID-19 來襲前，每負債 3 美元才能創造 1 美元 GDP，如今情況更惡化。若通脹危機爆發，各國政府將會摧毀法定貨幣競爭者，例如比特幣、黃金。

OK， 上１０萬

幾年前已經聽過

Bitcoin 就係各國既貨幣

政府會點樣摧毀 會禁哂所有熱錢包網站/禁交易所？

點摧毀?唔比上網?

唔比你對錢

垃圾又del tweet

REAL股神,當年佢起家嗰次都冇人信佢

otc remittances 全部犯法

曾在2月18日已刪除的推文指

佢所有tweet都係出一排就del

限購bitcoin 聽日就可以玩完

會用法例禁止銀行做相關transaction

各國政府將會摧毀法定貨幣競爭者，例如比特幣、黃金

股神 Michael Burry：黃金將被摧毀 通脹爆發各國需維護本國貨幣

個標題咁樣改，成件事聽起嚟過癮好多

黃金一早透過期貨市場比政府控制左
Btc係遲定早既問題

控制還控制，死還死，唔好搞錯

洗黑錢>變bitcoin>洗白變美金>通漲(現在在此)

黃金

Btc唔會死 但可能會比政府打壓

懶有寶